不管出於什麼原因，疫情放大了它，抗議的球員也一樣。 本週NBA發生了什麼? |薩拉·齊格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 單是這樣一個處理不當的移民就可能引發新的問題，並擴大現有的問題。 搜索引擎優化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 對這些人來說，長時間獨處會放大或重提舊問題。 科技無法解決的大流行問題:身體接觸，2020年8月23日 
 三星表示，這款鏡頭可以將圖像光學放大5倍，並通過軟件技巧將圖像放大50倍。 三星Note20 Ultra評論:為什麼這款大手機適用於COVID時代 
 確保這些數據是準確的和最新的一直是很重要的，而這種情況給所有企業和消費者帶來的不確定性更是放大了這一點。 五張谷歌趨勢圖顯示了COVID-19的影響 
 他可能沒有什麼可以誇耀的，他扭曲的心靈可能誇大年輕人的行為。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 “不要誇大我的重要性; 但我永遠是你的朋友，勞倫斯，”她簡單地說。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 我感謝並尊崇永恆的三位一體，是他從我們所有種族中選擇了你，讓你享有這一特殊的特權。 瑪麗，基督徒的幫助是多方面的 
 丹的才華和他在大學的輝煌事業都放大了巴塞特最新舉動的重要性。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 在這個祭品上，我頌揚這個活力四射的孩子，他在天底下閃耀著光芒，體貼的烈火。 東方聖書|各種各樣